今次真係捉鬼！！！

今次真係捉鬼喇
1. 人人走哂仲on99 企/坐係橋底既人
2. 跟埋一齊去到地鐵站又唔撚走既人

快撚啲數下今晚擺左幾多鬼係度

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

企係入閘機前面on99係度禁電話

呃緊ＯＴ